從今日起你要愛惜生命～一切未定～但我對你尊敬

義士不會自殺，唔好再老屈自殺